後來的我們

move on啦 人生過客 你遲早明白
你會成長 你會成熟
下次唔好啦

算撚數...
唔係話發惡夢一定要人安慰
而係我已經好獨立 但我都想有人可以陪住我 安慰我 理解我

明明通頂又點會睇唔到wts
我搵左個通訊錄好耐 都搵唔到有邊個係到
有條仔有女朋友 但就對我好似有啲意思
有諗住搵佢 打比佢 但我唔想破壞人關係
停左手

屌 自己有男朋友 但係同單身冇分別
又唔可以搵其他仔 屌！

站在這起點
其實沒有走遠 其實不願告別
其實我心中 依然想念
擁抱著遺憾 歲歲年年
卻要在今天 頭也不回的告別昨天 奔向明天

奔向明天 不回頭 不眷戀 的明天